香港可以反擊：如果美國不立即實施獨裁及擴大警權，將制裁美國

建制派不會反對吧？